民政處同幫政府告示威者嘅律師都應該受制裁！

民政處成日係區會上明幫黑警
又阻住區會跟進黑警嘅事務
而幫政府告示威者嘅律師
亂咁告又大舊錢 完全冇後果！

刑事檢控專員

民政冇人走得甩
區區都幫港共阻開會
削香港下議會權力

agree

整條list睇下先

班友係無乜腦

最簡單全個政府有關人士一律入名單算